你哋明唔明點解要用硬膠封住支共嘅國徽

因為佢哋得一個國徽可以掛喳！

如果拆咗落嚟會點呢？

愛國就要人人屋企都有國徽！

我都係咁諗，再整污糟無存貨

之前都係齋抹喳

推

可能中聯辦入面其實除左成千上萬既士啤國徽之外乜都冇。

人手一個
中聯辦手信

屌，真係好硬膠

驚嘅咪駐重兵守住囉

快啲出老解啦

rip prc

我覺得唔會 要運過新既落嚟都唔難